中共係咪救緊樓市？

冇理由咁都唔跌

似有強勢維穩基金在救市

救到最後先一鑊跌爆

大家賺埋尾水

0「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

佢係驚班業主變負資產，如果佢地變左負資產，我相信會地出黎示威仲激過依家既前線

係佢地自己大把貨係香港

遠水 希望有4000和理非幫手

我都覺

中共得鳩閒理比
比侵仔打到不要不要的

越亂越走資，越走資越買

太好啦，有阿爺頂住個市，香港有救啦

對中共政府黎講
香港樓市

止升難，因為無盤
止跌易，因為可以買盤

政府亂救市，扭曲市場規則

正，阿爺要大力頂住

香港股票市場市值超過 30萬億
中共政府咪一樣照救市托市
香港樓市顯然低過呢個數

呢到好難比較，首先流通性、手續費成本等等，同埋唔使托晒30萬幾億，頂住恒指成份股果51隻之中既大隻佬已經可以操控到個結果，例如700、5、939、941、2318呢啲大隻佬已經可以改變到好多。

最最重要係好多成份股都係國企、中資，佢完全控制到間公司（係5號仔暫時唔係大股東，變次第二大股東）。
加上國策、大媽團等等因素，佢仲可以引埋其他資金一齊炒。

你睇下痕指成份股，國企、中資佢玩晒，外資都要俾佢鏈春袋，例金太古、國泰。
濠賭股又要睇佢面色，連本地地剷都買佢怕：身紅基、身世界呢啲

仲有黨鐵、盈富基金＝香港政府＝土共控制

樓市買樓我們要搞好多手續
但中共政府買樓可能簡化好多

係，佢地買連稅花稅都唔使。
我估佣金純粹意思意思，絕對唔使1％，樓師樓佢搵自己友搞。
但流通性係一個好大好大既問題，lock死左啲錢，大陸唔會咁做。

托樓市要靠港府用政策去做，例如額外印花稅、同埋未來供應量。
同埋而家又吹緊要用賣地收入去幫年輕人俾首期呢啲招。

所以你會見到股市大陸會成日出黑手，但樓市佢唔會、唔使亦都唔能夠。

不過，而家個問題係港府頂唔頂到？
過往力屎係港府都失敗左。

當佢失敗時，阿爺無力回天，咁就慘慘豬啦。

港府崇尚自由市場
係中共先崇尚維穩和干預市場

你講緊崇尚自由市場既港府，最近果個係曾蔭權既港府，之後已經唔係啦

炒樓係政府套錢/補血最快既方法，而家似係用行政手段（中國地區）限制二手交投，唔多似用錢救市

買一間高價成交
Ccl個數即升
即時有破頂新聞
連登齊齊炒樓齊齊賺
下個月升5成

政府托市嘛